「飯後活動」全民監票

投完票 驚掌心雷 驚種票嘅
大家仲可以去監票 確保唔會多咗箱 少咗箱票
2230落去投票站等點票呀

監票呀

新手想問 有冇list知自己個站會唔會做點票站

Push!

可以上返區選個網睇

食完飯去監票呀

推呀

普通市民去唔去得 定要當區市民？

推

普通都得嘅我諗 公民權利

推！！！

仲有個幾鐘咋 監票呀喂